﻿Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Разработать имитатор поведения кошки.

На кошку можно воздействовать различными действиями. На каждое действие, в  
зависимости от типа действия и текущего настроения, кошка отвечает различной реакцией  
и сменой настроения.

![spreadsheet](https://bitbucket.org/bea02wil/cat-simulator/raw/master/spreadsheet.PNG)

Требуется спроектировать имитатор таким образом, чтобы добавление, удаление и  
редактирование действий и настроений было простым, удобным и понятным.  
Проект должен состоять из двух сцен - сцены прелоадера (загрузчика) и основной  
сцены. Интерфейс основной сцены должен быть сделан на канвасе. В нем должны  
присутствовать:  
 - кнопки действия;  
 - индикатор настроения;  
 - описание реакции кошки на действие.  

Не обязательно, но будет большим плюсом использование одной или  
нескольких эффектных штук, например:  
 - кастомных шейдеров;  
 - системы частиц;  
 - анимаций Mecanim;  

Художественная составляющая не важна.

Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
При записи видео настроение при запуске игры было плохим, чтобы легче сделать обзор на состояния по подготовленной схеме.  
В проекте же используется генерация рандомного настроения на старте симулятора. 

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![CatSimulator](https://bitbucket.org/bea02wil/cat-simulator/raw/master/CatSimulator.png)](https://youtu.be/7T-Y-VuKxi4 "Go to the video")

https://youtu.be/7T-Y-VuKxi4